十月一日國慶放假，有咩搞?

十月一日祖國同胞建立蝗蟲國節日假期，大家有咩搞，預埋我得唔得?

9月30夜晚都得閒

乜撚嘢係國慶?

蝗蟲國建立紀念日

林鄭除時取消十一假期，香港人咁中意返工，返夠佢

區選佢都想取消

頂多都係支共建政日， 你咁撚鍾意玩國慶嘅話點解唔慶祝雙十國慶呢？

和理非十月一日哈囉喂, 有冇得諗?

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非